{
    "script_1": "{\"@context\":\"http://schema.org\",\"@type\":\"Product\",\"description\":\"Descubre las mejores \u2b50 Ofertas en Internet, miMovistar, M\u00f3vil, M\u00f3viles Libres \u2b50 y los Mejores Contenidos de TV, Series y Pel\u00edculas con Movistar Plus+\",\"name\":\"Movistar\",\"image\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/iconos/logo-movistar--green.png\",\"brand\":{\"@type\":\"Brand\",\"name\":\"Movistar\"},\"offers\":{\"@type\":\"AggregateOffer\",\"lowPrice\":\"0\",\"highPrice\":\"200\",\"offerCount\":\"200\",\"priceCurrency\":\"EUR\",\"priceValidUntil\":\"2030-12-25\",\"url\":\"https://www.movistar.es/particulares/\"},\"mpn\":\"movistar\",\"sku\":\"movistar\",\"review\":{\"@type\":\"Review\",\"reviewRating\":{\"@type\":\"Rating\",\"ratingValue\":\"5\",\"bestRating\":\"5\",\"worstRating\":\"4\"},\"author\":{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Gonzalo\"}},\"aggregateRating\":{\"@type\":\"AggregateRating\",\"ratingValue\":\"10/10\",\"reviewCount\":\"9302\"}}",
    "script_2": "{\"@context\":\"http://schema.org\",\"@type\":\"WebSite\",\"url\":\"http://www.movistar.es/\",\"dateModified\":\"2020-03-05T00:00\",\"image\":\" https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/iconos/logo-movistar--green.png \",\"potentialAction\":{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\" https://atencionalcliente.movistar.es/?q={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}}",
    "script_3": "{\"@context\":\"http://schema.org\",\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@id\":\"https://www.movistar.es/particulares/\",\"name\":\"Movistar\"}}]}",
    "script_4": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/polyfills-c67a75d1b6f99dc8.js",
    "script_5": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/9138.55de84cbfb388b46.js",
    "script_6": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/5670.c4a42223f53e504b.js",
    "script_7": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/webpack-0f4f20a6d7e97167.js",
    "script_8": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/framework-f1b0d75bc92442f5.js",
    "script_9": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/main-59a306b9de0a325a.js",
    "script_10": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/pages/_app-634c79d86c9a3f56.js",
    "script_11": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/3967-ae5131f252c42ebf.js",
    "script_12": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/8653-3f495225a281032d.js",
    "script_13": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/1688-71b89c47365d042f.js",
    "script_14": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/4195-d192e10d2a677d8f.js",
    "script_15": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/9163-087b67fd4e4653ad.js",
    "script_16": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/pages/index-aa8dc07663634524.js",
    "script_17": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/2685/_buildManifest.js",
    "script_18": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/2685/_ssgManifest.js",
    "script_19": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/217.78c1fe0001d146ac.js",
    "script_20": "https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares/_next/static/chunks/8050.b2f6dfe2384b4443.js",
    "script_21": "https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-J1GJWFY08P",
    "script_22": "function gtag(){dataLayer.push(arguments)}window.dataLayer=window.dataLayer||[],gtag(\"set\",\"linker\",{domains:[\"telefonica.es\",\"superofertasmovistar.es\",\"movistarplus.es\",\"movistarfusion.es\",\"ofertamovistar.es\",\"promomovistar.es\",\"ofertas-telefonicaempresas.es\",\"promosmovistar.es\",\"aplicateca.es\",\"telefonicaconsumerfinance.net\",\"coloriuris.net\",\"paut.es.telefonica\",\"paut.telefonica.es\",\"solar360.es\",\"telefonicaempresas.es\"]}),gtag(\"consent\",\"default\",{ad_storage:\"denied\",analytics_storage:\"denied\"}),gtag(\"js\",new Date)",
    "script_23": "{\"props\":{\"pageProps\":{\"initialState\":{\"main\":{\"cp\":\"...\",\"zone\":\"\",\"refreshZone\":false,\"cpModalClosed\":true,\"municipio\":\"\",\"municipiosPosibles\":null,\"context\":{\"pageSegment\":\"particulares\",\"contextSeoMeta\":null,\"environment\":{\"name\":\"prod\",\"host\":\"movistar.es\",\"abs-layer\":{\"endpoint\":\"https://layer.col.movistar.es\",\"headers\":{}},\"custo\":{\"endpoint\":\"https://customizer.col.movistar.es\",\"headers\":{\"timeout\":10000}},\"custo-standard\":{\"endpoint\":\"https://customizer.col.movistar.es\",\"headers\":{\"timeout\":10000}},\"catalogue\":{\"endpoint\":\"https://catalogue.col.movistar.es\",\"headers\":{\"withCredentials\":true,\"content-type\":\"application/json\"}},\"geo\":{\"endpoint\":\"https://geo.layer.col.movistar.es\",\"headers\":{\"timeout\":15000}},\"telco\":{\"endpoint\":\"https://www.movistar.es\",\"headers\":{}},\"legadoNoVCM\":{\"endpoint\":\"https://www.movistar.es\",\"headers\":{}},\"bucket\":{\"endpoint\":\"https://prod.cms.col.movistar.es\",\"headers\":{}},\"orion\":{\"endpoint\":\"https://orion.col.movistar.es\",\"headers\":{}},\"seguros\":{\"endpoint\":\"https://bus.telefonicaseguros.es/services/mobile-services\",\"headers\":{}}},\"userType\":\"\",\"version\":\"generatedbynext-homenext13:2685\"},\"logged\":0,\"checkedCpByApi\":true},\"modals\":{\"Modal\":null,\"modalHistory\":[]},\"header\":{\"mainOptions\":{\"default\":{\"0\":{\"text\":\"Tiendas\",\"icon-id\":\"Tiendas\",\"link\":\"https://tiendas.movistar.es\"},\"1\":{\"text\":\"Identif\u00edcate\",\"icon-id\":\"Usuario\",\"link\":\"https://www.movistar.es/mimovistar-cliente/publico/servicio/login?urlContenedora=https://www.movistar.es/Privada/DesafioUnico\\u0026urlDestino=https://www.movistar.es/static/login/authcol%3FurlDestino=\"}},\"logged\":{\"0\":{\"text\":\"Tiendas\",\"icon-id\":\"Tiendas\",\"link\":\"https://tiendas.movistar.es\"}}},\"navSections\":{\"default\":{\"0\":{\"text\":\"Configura tu pack\",\"link\":\"/particulares/mimovistar\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Internet\",\"link\":\"/particulares/internet/tarifas-internet\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Tarifas m\u00f3viles\",\"link\":\"/particulares/tarifas-moviles\",\"selected\":false},\"3\":{\"text\":\"Televisi\u00f3n\",\"link\":\"/particulares/tv\",\"selected\":false},\"4\":{\"text\":\"M\u00f3viles y dispositivos\",\"link\":\"/particulares/dispositivos\",\"selected\":false},\"5\":{\"text\":\"Ofertas\",\"link\":\"/particulares/ofertas-movistar\",\"selected\":false},\"6\":{\"text\":\"M\u00e1s servicios\",\"link\":\"/particulares/tienda/servicios-digitales\",\"location\":\"main\",\"selected\":false}},\"logged\":{\"0\":{\"text\":\"Configura tu pack\",\"link\":\"/particulares/mimovistar\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Internet\",\"link\":\"/particulares/internet/tarifas-internet\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Tarifas m\u00f3viles\",\"link\":\"/particulares/tarifas-moviles\",\"selected\":false},\"3\":{\"text\":\"Televisi\u00f3n\",\"link\":\"/particulares/tv\",\"selected\":false},\"4\":{\"text\":\"M\u00f3viles y dispositivos\",\"link\":\"/particulares/mimovistar/elige-dispositivo\",\"selected\":false},\"5\":{\"text\":\"Ofertas\",\"link\":\"/particulares/ofertas-movistar\",\"selected\":false},\"6\":{\"text\":\"M\u00e1s servicios\",\"link\":\"/particulares/tienda/servicios-digitales\",\"location\":\"main\",\"selected\":false}}},\"segmentMenu\":{\"default\":{\"0\":{\"text\":\"Aut\u00f3nomos\",\"link\":\"/autonomos\"},\"1\":{\"text\":\"Empresas\",\"link\":\"/empresas\",\"location\":\"burger\"}},\"logged\":{\"0\":{\"text\":\"Aut\u00f3nomos\",\"link\":\"/autonomos\"}}},\"burgerSections\":{\"default\":{\"0\":{\"text\":\"Configura tu pack\",\"link\":\"/particulares/mimovistar\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Internet\",\"link\":\"/particulares/internet/tarifas-internet\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Tarifas m\u00f3viles\",\"link\":\"/particulares/tarifas-moviles\",\"selected\":false},\"3\":{\"text\":\"Televisi\u00f3n\",\"link\":\"/particulares/tv\",\"selected\":false},\"4\":{\"text\":\"M\u00f3viles y dispositivos\",\"link\":\"/particulares/dispositivos\",\"selected\":false},\"5\":{\"text\":\"Ofertas\",\"link\":\"/particulares/ofertas-movistar\",\"selected\":false},\"6\":{\"text\":\"Alarmas\",\"link\":\"/particulares/movistar-prosegur-alarmas\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"7\":{\"text\":\"Salud\",\"link\":\"/particulares/salud/reloj-personas-mayores\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"8\":{\"text\":\"Energ\u00eda\",\"link\":\"/particulares/placas-solares\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"9\":{\"text\":\"Gaming\",\"link\":\"/particulares/gaming\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"10\":{\"text\":\"M\u00e1s servicios\",\"link\":\"/particulares/tienda/servicios-digitales\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false}},\"logged\":{\"0\":{\"text\":\"Configura tu pack\",\"link\":\"/particulares/mimovistar\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Internet\",\"link\":\"/particulares/internet/tarifas-internet\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Tarifas m\u00f3viles\",\"link\":\"/particulares/tarifas-moviles\",\"selected\":false},\"3\":{\"text\":\"Televisi\u00f3n\",\"link\":\"/particulares/tv\",\"selected\":false},\"4\":{\"text\":\"M\u00f3viles y dispositivos\",\"link\":\"/particulares/mimovistar/elige-dispositivo\",\"selected\":false},\"5\":{\"text\":\"Ofertas\",\"link\":\"/particulares/ofertas-movistar\",\"selected\":false},\"6\":{\"text\":\"Alarmas\",\"link\":\"/particulares/movistar-prosegur-alarmas\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"7\":{\"text\":\"Salud\",\"link\":\"/particulares/salud/reloj-personas-mayores\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"8\":{\"text\":\"Energ\u00eda\",\"link\":\"/particulares/placas-solares\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"9\":{\"text\":\"Gaming\",\"link\":\"/particulares/gaming\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"10\":{\"text\":\"M\u00e1s servicios\",\"link\":\"/particulares/tienda/servicios-digitales\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false}}},\"burgerOptions\":{\"default\":{\"0\":{\"text\":\"Identif\u00edcate\",\"link\":\"/mimovistar-cliente/publico/servicio/login?urlContenedora=https://www.movistar.es/Privada/DesafioUnico\\u0026urlDestino=https://www.movistar.es/static/login/authcol%3FurlDestino=\",\"location\":\"burger\",\"icon-id\":\"Usuario\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Tiendas Movistar\",\"link\":\"https://tiendas.movistar.es\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"icon-id\":\"Tiendas\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Ayuda\",\"link\":\"https://atencionalcliente.movistar.es\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"icon-id\":\"Ayuda\",\"selected\":false}},\"logged\":{\"0\":{\"text\":\"Mi cuenta\",\"link\":\"#\",\"location\":\"burger\",\"icon-id\":\"Usuario\",\"action-id\":\"account\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Tiendas Movistar\",\"link\":\"https://tiendas.movistar.es\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"icon-id\":\"Tiendas\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Ayuda\",\"link\":\"https://atencionalcliente.movistar.es\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"icon-id\":\"Ayuda\",\"selected\":false}}},\"querySuggestedInputs\":null,\"inputQuery\":\"\",\"categoriesMatched\":null,\"suggestedInputs\":null,\"pagesList\":null,\"pagesSuggestedList\":null,\"account\":{\"0\":{\"text\":\"Perfil\",\"link\":\"/mimovistar-cliente/publico/acceso/privado/datosPersonales\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Mis productos\",\"link\":\"/mimovistar-cliente/publico/acceso/privado/cclivrmisproductos\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Facturas\",\"link\":\"/mimovistar-cliente/publico/acceso/privado/facturastodas\",\"selected\":false},\"3\":{\"text\":\"Atenci\u00f3n al cliente\",\"link\":\"/mimovistar-cliente/publico/acceso/privado/soporte\",\"selected\":false}}}},\"seoInfo\":{\"title\":\"Movistar: Internet, M\u00f3vil, TV y \u00a1Ofertas exclusivas!\",\"description\":\"Descubre las mejores \u2b50 Ofertas en Internet, miMovistar, M\u00f3vil, M\u00f3viles Libres \u2b50 y los Mejores Contenidos de TV, Series y Pel\u00edculas con Movistar Plus+\",\"keywords\":\"\",\"robots\":\"index,follow\",\"canonical\":\"https://www.movistar.es/particulares/\",\"rrss_fb\":{\"og:title\":\"Movistar: Internet, M\u00f3vil, TV y \u00a1Ofertas exclusivas!\",\"og:type\":\"article\",\"og:image\":\"https://www.movistar.es/blog/wp-content/uploads/sites/3/2022/05/Contenido_miMovistar02.jpg\",\"og:description\":\"Descubre las mejores \u2b50 Ofertas en Internet, miMovistar, M\u00f3vil, M\u00f3viles Libres \u2b50 y los Mejores Contenidos de TV, Series y Pel\u00edculas con Movistar Plus+\",\"og:site_name\":\"Movistar\"},\"microdata_product\":{\"@context\":\"http://schema.org\",\"@type\":\"Product\",\"description\":\"Descubre las mejores \u2b50 Ofertas en Internet, miMovistar, M\u00f3vil, M\u00f3viles Libres \u2b50 y los Mejores Contenidos de TV, Series y Pel\u00edculas con Movistar Plus+\",\"name\":\"Movistar\",\"image\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/iconos/logo-movistar--green.png\",\"brand\":{\"@type\":\"Brand\",\"name\":\"Movistar\"},\"offers\":{\"@type\":\"AggregateOffer\",\"lowPrice\":\"0\",\"highPrice\":\"200\",\"offerCount\":\"200\",\"priceCurrency\":\"EUR\",\"priceValidUntil\":\"2030-12-25\",\"url\":\"https://www.movistar.es/particulares/\"},\"mpn\":\"movistar\",\"sku\":\"movistar\",\"review\":{\"@type\":\"Review\",\"reviewRating\":{\"@type\":\"Rating\",\"ratingValue\":\"5\",\"bestRating\":\"5\",\"worstRating\":\"4\"},\"author\":{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Gonzalo\"}},\"aggregateRating\":{\"@type\":\"AggregateRating\",\"ratingValue\":\"10/10\",\"reviewCount\":\"9302\"}},\"microdata_website\":{\"@context\":\"http://schema.org\",\"@type\":\"WebSite\",\"url\":\"http://www.movistar.es/\",\"dateModified\":\"2020-03-05T00:00\",\"image\":\" https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/iconos/logo-movistar--green.png \",\"potentialAction\":{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\" https://atencionalcliente.movistar.es/?q={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}},\"breadcrums\":{\"@context\":\"http://schema.org\",\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@id\":\"https://www.movistar.es/particulares/\",\"name\":\"Movistar\"}}]},\"dateModified\":\"\",\"search_engines_verification\":[{\"google-site-verification\":\"Q3q8RYV89VnOMuNzLOCMQoaAFMSIQXjSc5Uz5h-3D18\"},{\"google-site-verification\":\"RlKyLvJSfYM_IrgKPxC46kV97HyYJ4XV5gPV-IUIkYU\"},{\"msvalidate.01\":\"52318366D214C26EBF3A042B66B7CD68\"},{\"yandex-verification\":\"5efc5008a33964a9\"},{\"google-site-verification\":\"UrcICsUylgk3WOG5ozbZOAUdnb_ntCqSQEhZ2uIJH3Q\"},{\"google-site-verification\":\"cPtIojNTS2eTtGhUQl5xJlI-dOv4B1VfZkXRyvBmk2c\"}],\"page_name\":\"particulares:home\",\"product_name\":\"\"},\"headerProps\":{\"burgerSections\":{\"default\":{\"0\":{\"text\":\"Configura tu pack\",\"link\":\"/particulares/mimovistar\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Internet\",\"link\":\"/particulares/internet/tarifas-internet\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Tarifas m\u00f3viles\",\"link\":\"/particulares/tarifas-moviles\",\"selected\":false},\"3\":{\"text\":\"Televisi\u00f3n\",\"link\":\"/particulares/tv\",\"selected\":false},\"4\":{\"text\":\"M\u00f3viles y dispositivos\",\"link\":\"/particulares/dispositivos\",\"selected\":false},\"5\":{\"text\":\"Ofertas\",\"link\":\"/particulares/ofertas-movistar\",\"selected\":false},\"6\":{\"text\":\"Alarmas\",\"link\":\"/particulares/movistar-prosegur-alarmas\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"7\":{\"text\":\"Salud\",\"link\":\"/particulares/salud/reloj-personas-mayores\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"8\":{\"text\":\"Energ\u00eda\",\"link\":\"/particulares/placas-solares\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"9\":{\"text\":\"Gaming\",\"link\":\"/particulares/gaming\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"10\":{\"text\":\"M\u00e1s servicios\",\"link\":\"/particulares/tienda/servicios-digitales\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false}},\"logged\":{\"0\":{\"text\":\"Configura tu pack\",\"link\":\"/particulares/mimovistar\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Internet\",\"link\":\"/particulares/internet/tarifas-internet\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Tarifas m\u00f3viles\",\"link\":\"/particulares/tarifas-moviles\",\"selected\":false},\"3\":{\"text\":\"Televisi\u00f3n\",\"link\":\"/particulares/tv\",\"selected\":false},\"4\":{\"text\":\"M\u00f3viles y dispositivos\",\"link\":\"/particulares/mimovistar/elige-dispositivo\",\"selected\":false},\"5\":{\"text\":\"Ofertas\",\"link\":\"/particulares/ofertas-movistar\",\"selected\":false},\"6\":{\"text\":\"Alarmas\",\"link\":\"/particulares/movistar-prosegur-alarmas\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"7\":{\"text\":\"Salud\",\"link\":\"/particulares/salud/reloj-personas-mayores\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"8\":{\"text\":\"Energ\u00eda\",\"link\":\"/particulares/placas-solares\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"9\":{\"text\":\"Gaming\",\"link\":\"/particulares/gaming\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false},\"10\":{\"text\":\"M\u00e1s servicios\",\"link\":\"/particulares/tienda/servicios-digitales\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"selected\":false}}},\"mainOptions\":{\"default\":{\"0\":{\"text\":\"Tiendas\",\"icon-id\":\"Tiendas\",\"link\":\"https://tiendas.movistar.es\"},\"1\":{\"text\":\"Identif\u00edcate\",\"icon-id\":\"Usuario\",\"link\":\"https://www.movistar.es/mimovistar-cliente/publico/servicio/login?urlContenedora=https://www.movistar.es/Privada/DesafioUnico\\u0026urlDestino=https://www.movistar.es/static/login/authcol%3FurlDestino=\"}},\"logged\":{\"0\":{\"text\":\"Tiendas\",\"icon-id\":\"Tiendas\",\"link\":\"https://tiendas.movistar.es\"}}},\"navSections\":{\"default\":{\"0\":{\"text\":\"Configura tu pack\",\"link\":\"/particulares/mimovistar\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Internet\",\"link\":\"/particulares/internet/tarifas-internet\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Tarifas m\u00f3viles\",\"link\":\"/particulares/tarifas-moviles\",\"selected\":false},\"3\":{\"text\":\"Televisi\u00f3n\",\"link\":\"/particulares/tv\",\"selected\":false},\"4\":{\"text\":\"M\u00f3viles y dispositivos\",\"link\":\"/particulares/dispositivos\",\"selected\":false},\"5\":{\"text\":\"Ofertas\",\"link\":\"/particulares/ofertas-movistar\",\"selected\":false},\"6\":{\"text\":\"M\u00e1s servicios\",\"link\":\"/particulares/tienda/servicios-digitales\",\"location\":\"main\",\"selected\":false}},\"logged\":{\"0\":{\"text\":\"Configura tu pack\",\"link\":\"/particulares/mimovistar\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Internet\",\"link\":\"/particulares/internet/tarifas-internet\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Tarifas m\u00f3viles\",\"link\":\"/particulares/tarifas-moviles\",\"selected\":false},\"3\":{\"text\":\"Televisi\u00f3n\",\"link\":\"/particulares/tv\",\"selected\":false},\"4\":{\"text\":\"M\u00f3viles y dispositivos\",\"link\":\"/particulares/mimovistar/elige-dispositivo\",\"selected\":false},\"5\":{\"text\":\"Ofertas\",\"link\":\"/particulares/ofertas-movistar\",\"selected\":false},\"6\":{\"text\":\"M\u00e1s servicios\",\"link\":\"/particulares/tienda/servicios-digitales\",\"location\":\"main\",\"selected\":false}}},\"segmentMenu\":{\"default\":{\"0\":{\"text\":\"Aut\u00f3nomos\",\"link\":\"/autonomos\"},\"1\":{\"text\":\"Empresas\",\"link\":\"/empresas\",\"location\":\"burger\"}},\"logged\":{\"0\":{\"text\":\"Aut\u00f3nomos\",\"link\":\"/autonomos\"}}},\"burgerOptions\":{\"default\":{\"0\":{\"text\":\"Identif\u00edcate\",\"link\":\"/mimovistar-cliente/publico/servicio/login?urlContenedora=https://www.movistar.es/Privada/DesafioUnico\\u0026urlDestino=https://www.movistar.es/static/login/authcol%3FurlDestino=\",\"location\":\"burger\",\"icon-id\":\"Usuario\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Tiendas Movistar\",\"link\":\"https://tiendas.movistar.es\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"icon-id\":\"Tiendas\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Ayuda\",\"link\":\"https://atencionalcliente.movistar.es\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"icon-id\":\"Ayuda\",\"selected\":false}},\"logged\":{\"0\":{\"text\":\"Mi cuenta\",\"link\":\"#\",\"location\":\"burger\",\"icon-id\":\"Usuario\",\"action-id\":\"account\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Tiendas Movistar\",\"link\":\"https://tiendas.movistar.es\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"icon-id\":\"Tiendas\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Ayuda\",\"link\":\"https://atencionalcliente.movistar.es\",\"target_link\":\"\",\"location\":\"burger\",\"icon-id\":\"Ayuda\",\"selected\":false}}},\"account\":{\"0\":{\"text\":\"Perfil\",\"link\":\"/mimovistar-cliente/publico/acceso/privado/datosPersonales\",\"selected\":false},\"1\":{\"text\":\"Mis productos\",\"link\":\"/mimovistar-cliente/publico/acceso/privado/cclivrmisproductos\",\"selected\":false},\"2\":{\"text\":\"Facturas\",\"link\":\"/mimovistar-cliente/publico/acceso/privado/facturastodas\",\"selected\":false},\"3\":{\"text\":\"Atenci\u00f3n al cliente\",\"link\":\"/mimovistar-cliente/publico/acceso/privado/soporte\",\"selected\":false}}},\"breadcrumbsProps\":{\"breadcrumbs\":null,\"pills\":null,\"pillsLogged\":null},\"footerProps\":{\"main-link-list\":[{\"title\":\"Packs con Internet\",\"items\":[{\"text\":\"Configura tu pack\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/mimovistar\"},{\"text\":\"Tarifas Internet\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/internet/tarifas-internet\"},{\"text\":\"Fibra 600 Mb\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/internet/fibra-600mb\"},{\"text\":\"Fibra 1 Gb\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/internet/fibra-1gb\"},{\"text\":\"Internet Segunda Residencia\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/internet/segunda-residencia\"}]},{\"title\":\"Televisi\u00f3n\",\"items\":[{\"text\":\"Movistar Plus+\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/tv\"},{\"text\":\"F\u00fatbol\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/mimovistar?productOffering=1820\"},{\"text\":\"Gu\u00eda de TV\",\"link\":\"https://www.movistarplus.es/programacion-tv\"},{\"text\":\"Calendarios deportivos\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/movistarplus/calendarios-deportivos\"},{\"text\":\"TV en streaming\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/tv/movistar-plus\"}]},{\"title\":\"M\u00f3vil\",\"items\":[{\"text\":\"Tarifas contrato\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/movil/tarifas-moviles\"},{\"text\":\"Datos ilimitados\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/movil/tarifas-moviles/gb-datos-ilimitados\"},{\"text\":\"Tarifas prepago\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/movil/tarifas-moviles/?filter=tarjeta\"},{\"text\":\"Portabilidad m\u00f3vil\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/portabilidad\"},{\"text\":\"Roaming\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/movil/viajar-al-extranjero-roaming\"}]},{\"title\":\"Dispositivos\",\"items\":[{\"text\":\"M\u00f3viles libres\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/movil/moviles\"},{\"text\":\"Reacondicionados\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/mimovistar/elige-dispositivo?destacados=reacondicionado\"},{\"text\":\"Tablets\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/tablets\"},{\"text\":\"Smart TV\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/smart-tv\"},{\"text\":\"Gaming\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/gaming/productos-gaming\"}]},{\"title\":\"M\u00e1s productos Movistar\",\"items\":[{\"text\":\"Alarmas para casa\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/movistar-prosegur-alarmas\"},{\"text\":\"Movistar Money\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/movistar-money\"},{\"text\":\"Movistar Car\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/movistar-car\"},{\"text\":\"Reloj TeCuida\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/salud/reloj-personas-mayores\"},{\"text\":\"Seguro m\u00f3vil\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/movil/servicios/seguro-movil\"}]}],\"secondary-link-list\":[{\"text\":\"Aviso Legal\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/aviso-legal\"},{\"text\":\"Accesibilidad\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/accesibilidad\"},{\"text\":\"Telef\u00f3nica\",\"link\":\"https://www.telefonica.es\"},{\"text\":\"Contratos\",\"link\":\"https://www.movistar.es/contratos\"},{\"text\":\"Privacidad\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/centro-de-privacidad\"},{\"text\":\"Centro de transparencia\",\"link\":\"https://www.movistar.es/Microsites/centro-transparencia/\"},{\"text\":\"Disputas online\",\"link\":\"https://webgate.ec.europa.eu/odr/main/?event=main.home.show\\u0026lng=ES\"},{\"text\":\"Fondos P\u00fablicos\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/XuntaGalicia\"},{\"text\":\"Cookies\",\"link\":\"\",\"actionId\":\"cookies\"},{\"text\":\"Seguridad\",\"link\":\"https://www.movistar.es/particulares/centro-de-seguridad\"}],\"media-links\":{\"social-media\":[{\"link\":\"https://www.facebook.com/movistar.es\",\"icon\":\"Facebook\",\"target\":\"_blank\"},{\"link\":\"https://twitter.com/movistar_es\",\"icon\":\"Twitter\",\"target\":\"_blank\"},{\"link\":\"https://www.youtube.com/c/movistarespana\",\"icon\":\"Youtube\",\"target\":\"_blank\"},{\"link\":\"https://www.instagram.com/movistar_es/?hl=es\",\"icon\":\"Instagram\",\"target\":\"_blank\"}],\"internal-link\":{\"text\":\"Comunidad\",\"link\":\"https://comunidad.movistar.es\",\"icon\":\"Comunidad\",\"target\":\"_blank\"},\"main-logo\":{\"logo\":\"telefonica-reducido-m\",\"link\":\"https://www.telefonica.es\"}}},\"dispoData\":{\"creativityName\":\"CMS-EMPTY-CONTENT\",\"creativityId\":\"5496848711417856\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-MOVILES-DISPOSITIVOS-R2R\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"none\",\"componentVariation\":\"none\",\"componentPerso\":\"none\"},\"display\":\"none\"},\"banner1\":{\"creativityName\":\"CMS-GP-HOME-HERO-1-NOLOGADO\",\"creativityId\":\"4804648662990848\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-HERO-1\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"mimovistar-futbol\",\"componentVariation\":\"no-cliente\",\"componentPerso\":\"none\"},\"layout\":\"capta\",\"backgroundColor\":\"\",\"backgroundOpacity\":\"true\",\"cardShadow\":\"true\",\"Glyph-1\":{\"id\":\"\",\"size\":\"\",\"color\":\"\"},\"Glyph-2\":{\"src\":\"\",\"alt\":\"\"},\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet + m\u00f3vil + tv\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/contenido-tv-carrusel/bg-prime-290823-hero-pc.jpg \"},\"Image-3\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y televisi\u00f3n\",\"src\":\"\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Pretitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"Fibra + m\u00f3vil + dispositivo + TV\",\"size\":\"title06\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"p\",\"size\":\"title03\",\"text\":\"Originales M+, f\u00fatbol, cine, series y deporte\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-3\":{\"description\":\"PosTitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"title05\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Label-1\":{\"theme\":\"discount\",\"inversed\":false,\"label\":\"Promoci\u00f3n\",\"notBorderRadius\":true},\"Text-4\":{\"description\":\"PrevPrice\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Price-1\":{\"amount\":\"\",\"unity\":\"\",\"frequency\":\"\",\"size\":\"s\",\"color\":\"grey2\",\"decoration\":\"line-through\",\"fontType\":\"font-regular\",\"withSpace\":false,\"layout\":\"compact\"},\"Price-2\":{\"amount\":\"\",\"unity\":\"\",\"frequency\":\"\",\"size\":\"s\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\",\"withSpace\":false,\"layout\":\"compact\"},\"Text-5\":{\"description\":\"PostPrice\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"Elige tu pack con Movistar Plus+ con un 15% dto.\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-6\":{\"description\":\"SuperTitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"display01\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-7\":{\"description\":\"PostCardMobile\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"Tu pack con Movistar Plus+ con un 15% dto.\",\"size\":\"title06\",\"color\":\"grey6\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"CustomLink-1\":{\"type\":\"link\",\"label\":\"Me interesa\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/mimovistar?productOffering=1823\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentProduct\":\"mimovistar-nocliente\",\"componentVariation\":\"no-cliente\"}}},\"banner2\":{\"creativityName\":\"CMS-GP-HOME-HERO-2-NOLOGADO\",\"creativityId\":\"5120186689781760\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-HERO-2\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"fibra-300mb\",\"componentVariation\":\"no-cliente\",\"componentPerso\":\"none\"},\"layout\":\"tariff\",\"backgroundColor\":\"blue\",\"backgroundOpacity\":\"true\",\"priceMobile\":true,\"cardShadow\":\"true\",\"Glyph-1\":{\"id\":\"fibra\",\"kind\":\"m\",\"width\":\"50px\",\"color\":\"white\"},\"Image-mobile\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Fibra, m\u00f3vil y tv\",\"src\":\"\"},\"Image-tablet\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Fibra, m\u00f3vil y tv\",\"src\":\"\"},\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Fibra, m\u00f3vil y tv \",\"src\":\"\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Pretitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"Fibra sim\u00e9trica 300 Mb \",\"size\":\"title06\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"p\",\"size\":\"title03\",\"text\":\"\\u003cspan\\u003eLa fibra m\u00e1s fiable al mejor precio\\u003c/span\\u003e\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-3\":{\"description\":\"PosTitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"title05\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Label-2\":{\"theme\":\"discount\",\"inversed\":false,\"label\":\"Exclusivo online\",\"notBorderRadius\":true},\"Text-4\":{\"description\":\"PrevPrice\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\\u003cspan class=\\\"hidden-xs\\\"\\u003ePor solo\\u003c/span\\u003e\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Price-1\":{\"amount\":\"\",\"unity\":\"\",\"frequency\":\"\",\"size\":\"s\",\"color\":\"grey2\",\"decoration\":\"line-through\",\"fontType\":\"font-regular\",\"withSpace\":false,\"layout\":\"default\"},\"Price-2\":{\"amount\":19.9,\"unity\":\" \u20ac\",\"frequency\":\"mes\",\"size\":\"xxl\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\",\"withSpace\":false,\"layout\":\"default\"},\"Text-5\":{\"description\":\"PostPrice\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\\u003cspan class=\\\"hidden-xs\\\"\\u003eDurante 12 meses. Sin permanencia\\u003c/span\\u003e\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-6\":{\"description\":\"SuperTitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"display01\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-7\":{\"description\":\"PostCardMobile\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"Por solo 19,90\u20ac/mes\",\"size\":\"title06\",\"color\":\"grey6\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"CustomLink-1\":{\"type\":\"link\",\"label\":\"Me interesa\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/internet/fibra-300mb\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentProduct\":\"fibra-300mb\",\"componentVariation\":\"no-cliente\"}}},\"banner3\":{\"creativityName\":\"CMS-GP-HOME-HERO-3-NOLOGADO\",\"creativityId\":\"4914902419636224\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-HERO-3\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"mimovistar-futbol\",\"componentVariation\":\"no-cliente\",\"componentPerso\":\"none\"},\"layout\":\"capta\",\"backgroundColor\":\"#efefef\",\"backgroundOpacity\":\"true\",\"cardShadow\":\"true\",\"Glyph-1\":{\"id\":\"\",\"size\":\"\",\"color\":\"\"},\"Image-mobile\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Fibra, m\u00f3vil y tv\",\"src\":\"\",\"srcWebp\":\"\"},\"Image-tablet\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Fibra, m\u00f3vil y tv\",\"src\":\"\",\"srcWebp\":\"\"},\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y televisi\u00f3n\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/contenido-tv-carrusel/bg-champions-290823-hero-pc.jpg \",\"srcWebp\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/contenido-tv-carrusel/bg-champions-290823-hero-pc.webp \"},\"Image-3\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y televisi\u00f3n\",\"src\":\"\",\"srcWebp\":\"\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Pretitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"Fibra + m\u00f3vil + dispositivo + TV\",\"size\":\"title06\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"p\",\"size\":\"title03\",\"text\":\"Vuelve la Champions y Europa League a Movistar\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-3\":{\"description\":\"PosTitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"title03\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Label-1\":{\"theme\":\"discount\",\"inversed\":false,\"label\":\"Promoci\u00f3n\",\"notBorderRadius\":true},\"Text-4\":{\"description\":\"PrevPrice\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"title03\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Price-1\":{\"amount\":\"\",\"unity\":\"\",\"frequency\":\"\",\"size\":\"s\",\"color\":\"grey2\",\"decoration\":\"line-through\",\"fontType\":\"font-regular\",\"withSpace\":false,\"layout\":\"default\"},\"Price-2\":{\"amount\":\"\",\"unity\":\"\",\"frequency\":\"\",\"size\":\"s\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\",\"withSpace\":false,\"layout\":\"default\"},\"Text-5\":{\"description\":\"PostPrice\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"Elige tu pack con Champions con un 15% dto. \",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-6\":{\"description\":\"SuperTitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"display01\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-7\":{\"description\":\"PostCardMobile\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"title06\",\"color\":\"grey6\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"CustomLink-1\":{\"type\":\"link\",\"label\":\"Me interesa\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/mimovistar/?productOffering=1823\\u0026poTV=304\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentProduct\":\"mimovistar-futbol\",\"componentVariation\":\"no-cliente\"}}},\"offerTitle\":{\"creativityName\":\"CMS-GP-HOME-OFERTAS-DESTACADAS-TITULO-NOLOGADO\",\"creativityId\":\"6249628300476416\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-OFERTAS-DESTACADAS-TITULO\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"none\",\"componentVariation\":\"none\",\"componentPerso\":{\"phCode\":\"\",\"promoCode\":\"\",\"prodCode\":\"\",\"levCode\":\"\",\"movCode\":\"\",\"posCode\":\"\",\"defCode\":\"\",\"webCode\":\"\",\"control\":\"\",\"userType\":\"\",\"modelType\":\"\",\"recomType\":\"\",\"srvCode\":\"\",\"value\":\"\",\"businessClusters\":\"\",\"versionTest\":\"\"}},\"Text-1\":{\"kind\":\"h\",\"level\":1,\"text\":\"Productos destacados\",\"size\":\"title01\",\"color\":\"dark-blue\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\"}},\"offer1\":{\"creativityName\":\"CMS-GP-HOME-OFERTAS-DESTACADAS-1-NOLOGADO\",\"creativityId\":\"4875272018198528\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-OFERTAS-DESTACADAS-1\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"mimovistar\",\"componentVariation\":\"no-cliente\",\"componentPerso\":\"none\"},\"layout\":\"tariff\",\"backgroundColor\":\"blue\",\"cardShadow\":\"true\",\"Glyph-1\":{\"id\":\"conexiones\",\"width\":\"40px\",\"kind\":\"m\",\"color\":\"white\"},\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Movistar internet movil y televisi\u00f3n\",\"src\":\"\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Prevtitle\",\"kind\":\"h\",\"level\":2,\"text\":\"\",\"size\":\"title06\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"p\",\"size\":\"title01\",\"text\":\"Vuelve la Champions con 15% dto \",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-3\":{\"description\":\"PostTitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"Fibra, m\u00f3vil, TV y un dispositivo por 0\u20ac\",\"size\":\"title06\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\",\"className\":\"text-content\"},\"Label-1\":{\"theme\":\"discount\",\"inversed\":false,\"label\":\"\",\"notBorderRadius\":true},\"Label-2\":{\"theme\":\"discount\",\"inversed\":false,\"label\":\"-15%\",\"notBorderRadius\":true},\"Text-4\":{\"description\":\"PrevPrice\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"Precio promocionado\",\"size\":\"title07\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Price-1\":{\"amount\":\"\",\"unity\":\"\u20ac\",\"frequency\":\"\",\"size\":\"xxl\",\"color\":\"grey2\",\"decoration\":\"line-through\",\"fontType\":\"font-regular\",\"withSpace\":false,\"layout\":\"default\"},\"Price-2\":{\"amount\":76.41,\"unity\":\" \u20ac\",\"frequency\":\"mes\",\"size\":\"xxl\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\",\"withSpace\":false,\"layout\":\"compact\"},\"Text-5\":{\"description\":\"PostPrice\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"Durante 12 meses. Sin permanencia\",\"size\":\"title08\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-6\":{\"description\":\"SuperTitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"display01\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/mimovistar?productOffering=1825\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentProduct\":\"mimovistar\",\"componentVariation\":\"no-cliente\"}}},\"offer2\":{\"creativityName\":\"CMS-GP-HOME-OFERTAS-DESTACADAS-2-NOLOGADO\",\"creativityId\":\"6288591539142656\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-OFERTAS-DESTACADAS-2\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"mimovistar\",\"componentVariation\":\"no-cliente\",\"componentPerso\":\"none\"},\"layout\":\"product\",\"backgroundColor\":\"white\",\"cardShadow\":\"true\",\"Glyph-1\":{\"id\":\"\",\"size\":\"\",\"kind\":\"\",\"color\":\"\"},\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Imagen fondo card ofertas\",\"src\":\"\"},\"Image-2\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Oferta fibra, m\u00f3vil y tv\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/oferta-destacada/bg-futbol-en-casa-pc.jpg\",\"srcWebp\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/oferta-destacada/bg-futbol-en-casa-pc.webp\",\"className\":\"custom-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Prevtitle\",\"kind\":\"h\",\"level\":2,\"text\":\"Toda LALIGA en Movistar\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"blue_dark\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"p\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"Pack con todo el f\u00fatbol\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"blue_dark\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-3\":{\"description\":\"PostTitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"Fibra, m\u00f3vil con 30 GB, TV y un dispositivo por 96,81\u20ac/mes.\",\"size\":\"title06\",\"color\":\"grey5\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\",\"className\":\"text-content\"},\"Label-1\":{\"theme\":\"discount\",\"inversed\":false,\"label\":\"-15%\",\"notBorderRadius\":true},\"Text-4\":{\"description\":\"PrevPrice\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"title05\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Price-1\":{\"amount\":\"\",\"unity\":\"\u20ac\",\"frequency\":\"\",\"size\":\"xxl\",\"color\":\"grey2\",\"decoration\":\"line-through\",\"fontType\":\"font-regular\",\"withSpace\":false},\"Price-2\":{\"amount\":\"\",\"unity\":\"\u20ac\",\"frequency\":\"mes\",\"size\":\"xxl\",\"color\":\"red_dark\",\"fontType\":\"font-bold\",\"withSpace\":false},\"Text-5\":{\"description\":\"PostPrice\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"title05\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-6\":{\"description\":\"SuperTitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"display01\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/mimovistar?productOffering=1827\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentProduct\":\"mimovistar\",\"componentVariation\":\"no-cliente\"}}},\"offer3\":{\"creativityName\":\"CMS-GP-HOME-OFERTAS-DESTACADAS-3-NOLOGADO\",\"creativityId\":\"4889868934316032\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-OFERTAS-DESTACADAS-3\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"Dispositivos\",\"componentVariation\":\"no-cliente\",\"componentPerso\":\"none\"},\"layout\":\"product\",\"backgroundColor\":\"white\",\"cardShadow\":\"true\",\"Glyph-1\":{\"id\":\"\",\"size\":\"\",\"kind\":\"\",\"color\":\"\"},\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Movistar internet movil y televisi\u00f3n\",\"src\":\"\"},\"Image-2\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y tv movistar \",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/oferta-destacada/bg-terminales-04092023-destacado.jpg \\n\",\"srcWebp\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/oferta-destacada/bg-terminales-04092023-destacado.webp \",\"className\":\"custom-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Prevtitle\",\"kind\":\"h\",\"level\":2,\"text\":\"M\u00f3viles y Dispositivos\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"blue_dark\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"p\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"Volver cuesta menos\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"blue_dark\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-3\":{\"description\":\"PostTitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"Los mejores dispositivos para la vuelta al cole con Movistar\",\"size\":\"title06\",\"color\":\"grey5\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\",\"className\":\"text-content\"},\"Label-1\":{\"theme\":\"discount\",\"inversed\":false,\"label\":\"\",\"notBorderRadius\":true},\"Text-4\":{\"description\":\"PrevPrice\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"title05\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Price-1\":{\"amount\":\"\",\"unity\":\"\u20ac\",\"frequency\":\"\",\"size\":\"xxl\",\"color\":\"grey2\",\"decoration\":\"line-through\",\"fontType\":\"font-regular\",\"withSpace\":false},\"Price-2\":{\"amount\":\"\",\"unity\":\"\u20ac\",\"frequency\":\"mes\",\"size\":\"xxl\",\"color\":\"red_dark\",\"fontType\":\"font-bold\",\"withSpace\":false},\"Text-5\":{\"description\":\"PostPrice\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"title05\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-6\":{\"description\":\"SuperTitle\",\"kind\":\"p\",\"text\":\"\",\"size\":\"display01\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/dispositivos\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentProduct\":\"mimovistar\",\"componentVariation\":\"no-cliente\"}}},\"offer4\":{\"creativityName\":\"CMS-GP-HOME-OFERTAS-DESTACADAS-4-NOLOGADO\",\"creativityId\":\"5875956582711296\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-OFERTAS-DESTACADAS-4\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"xbox-game-pass-ultimate\",\"componentVariation\":\"no-cliente\",\"componentPerso\":\"none\"},\"layout\":\"product\",\"backgroundColor\":\"white\",\"cardShadow\":\"true\",\"Glyph-1\":{\"id\":\"\",\"size\":\"\",\"color\":\"\"},\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Imagen fondo card ofertas\",\"src\":\"\"},\"Image-2\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Oferta fibra, m\u00f3vil y tv.\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/oferta-destacada/bg-xgamepass-destacado-06092023.jpg\",\"srcWebp\":\"\",\"className\":\"custom-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Prevtitle\",\"kind\":\"heading\",\"level\":2,\"text\":\"Xbox Game Pass Ultimate\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"blue_dark\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"paragraph\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"Primer mes gratis\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"blue_dark\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-3\":{\"description\":\"PostTitle\",\"kind\":\"paragraph\",\"text\":\"Juega sin limites y lleva al m\u00e1ximo tu experiencia gamer.\",\"size\":\"title06\",\"color\":\"grey5\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\",\"className\":\"text-content\"},\"Label-1\":{\"theme\":\"discount\",\"inversed\":false,\"label\":\"Promoci\u00f3n\",\"notBorderRadius\":true},\"Text-4\":{\"description\":\"PrevPrice\",\"kind\":\"paragraph\",\"text\":\"\",\"size\":\"title05\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Price-1\":{\"amount\":\"\",\"unity\":\"\u20ac\",\"frequency\":\"\",\"size\":\"xxl\",\"color\":\"grey2\",\"decoration\":\"line-through\",\"fontType\":\"font-regular\",\"withSpace\":false},\"Price-2\":{\"amount\":\"\",\"unity\":\"\u20ac\",\"frequency\":\"mes\",\"size\":\"xxl\",\"color\":\"red_dark\",\"fontType\":\"font-bold\",\"withSpace\":false},\"Text-5\":{\"description\":\"PostPrice\",\"kind\":\"paragraph\",\"text\":\"\",\"size\":\"title05\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-6\":{\"description\":\"SuperTitle\",\"kind\":\"paragraph\",\"text\":\"\",\"size\":\"display01\",\"color\":\"white\",\"lineHeight\":\"regular\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/gaming/xbox-game-pass-ultimate\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentProduct\":\"xbox-game-pass-ultimate\",\"componentVariation\":\"no-cliente\"}}},\"sliderContenidos\":{\"creativityName\":\"CMS-GP-HOME-SLIDER-CONTENIDOS-NOLOGADO\",\"creativityId\":\"5094430106451968\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-SLIDER-CONTENIDOS\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"mimovistar\",\"componentVariation\":\"no-cliente\",\"componentPerso\":\"none\"},\"Information-Card\":{\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":2,\"size\":\"title01\",\"text\":\"El mejor contenido de TV con tu pack miMovistar\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\",\"className\":\"main-title\"},\"Text-2\":{\"description\":\"SubTitle\",\"kind\":\"paragraph\",\"size\":\"caption01\",\"text\":\"Precio promocionado contratando un pack con fibra 600 Mb, m\u00f3vil 30 GB y dispositivo incluido\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\",\"className\":\"sub-title\"}},\"Carrusel\":{\"Slide-1\":{\"backgroundOpacity\":\"true\",\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet + m\u00f3vil + tv\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/oferta-destacada/bg-d-futbol-290823-hero-pc.jpg \",\"srcWebp\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/oferta-destacada/bg-d-futbol-290823-hero-pc.webp \"},\"Image-2\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet + m\u00f3vil + tv\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/contenido-tv-carrusel/bg-futbol-2023-24-tv-carrusel-m.jpg\",\"srcWebp\":\"\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption02\",\"text\":\"Todo el f\u00fatbol\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-regular\",\"className\":\"series-text\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"\u00a1V\u00edvelo en el lugar de siempre!\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-3\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption02\",\"text\":\"Pack con todo el f\u00fatbol por\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-regular\",\"className\":\"series-text\"},\"Text-4\":{\"description\":\"Texto adicional al precio\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"\\u003cdel\\u003e113,90\u20ac\\u003c/del\\u003e 96,81\u20ac/mes\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Price\":{\"price\":\"\",\"currency\":\"\",\"layout\":\"default\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\",\"size\":\"m\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/mimovistar?productOffering=1827\"}},\"Slide-2\":{\"backgroundOpacity\":\"true\",\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet + m\u00f3vil + tv\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/contenido-tv-carrusel/bg-us-open-tenis-tv.jpg\",\"srcWebp\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/contenido-tv-carrusel/bg-us-open-tenis-tv.webp\"},\"Image-2\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet + m\u00f3vil + tv\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/contenido-tv-carrusel/bg-us-open-tenis-tv-m.jpg\",\"srcWebp\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/contenido-tv-carrusel/bg-us-open-tenis-tv-m.webp\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption02\",\"text\":\"US Open \",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-regular\",\"className\":\"series-text\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"La pista dura del tenis\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-3\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption02\",\"text\":\"Pack con Deportes y Motor por\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-regular\",\"className\":\"series-text\"},\"Text-4\":{\"description\":\"Texto adicional al precio\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"\\u003cdel\\u003e87,90\u20ac\\u003c/del\\u003e 74,71\u20ac/mes\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Price\":{\"price\":\"\",\"currency\":\"\",\"layout\":\"default\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\",\"size\":\"m\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/mimovistar/?productOffering=1823\\u0026poTV=1787\"}},\"Slide-3\":{\"backgroundOpacity\":\"true\",\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y televisi\u00f3n\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/contenido-tv-carrusel/bg-la-liga-tv-carrusel.jpg  \",\"srcWebp\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/contenido-tv-carrusel/bg-la-liga-tv-carrusel-m.jpg  \"},\"Image-2\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y televisi\u00f3n\",\"src\":\"https://www.movistar.es/\",\"srcWebp\":\"\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption02\",\"text\":\"LALIGA EA SPORTS\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-regular\",\"className\":\"series-text\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"Vive toda LALIGA en Movistar\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-3\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption02\",\"text\":\"Pack con LALIGA por\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-regular\",\"className\":\"series-text\"},\"Text-4\":{\"description\":\"Texto adicional al precio\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"\\u003cdel\\u003e100,90\u20ac\\u003c/del\\u003e 85,76\u20ac/mes\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Price\":{\"price\":\"\",\"currency\":\"\",\"layout\":\"default\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\",\"size\":\"m\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/mimovistar?productOffering=1824\"}},\"Slide-4\":{\"backgroundOpacity\":\"true\",\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y televisi\u00f3n\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/contenido-tv-carrusel/bg-elvis-contenido-tv.jpg  \",\"srcWebp\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/contenido-tv-carrusel/bg-elvis-contenido-tv.webp  \"},\"Image-2\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y televisi\u00f3n\",\"src\":\"https://www.movistar.es/\",\"srcWebp\":\"\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption02\",\"text\":\"Elvis\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-regular\",\"className\":\"series-text\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"Disfruta de un estreno de cine al d\u00eda\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-3\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption02\",\"text\":\"Pack con Movistar Plus+ por\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-regular\",\"className\":\"series-text\"},\"Text-4\":{\"description\":\"Texto adicional al precio\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"\\u003cdel\\u003e68,90\u20ac\\u003c/del\\u003e 58,56\u20ac/mes\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Price\":{\"price\":\"\",\"currency\":\" \",\"layout\":\"default\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\",\"size\":\"m\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/mimovistar?productOffering=1823\"}}},\"Button-0\":{\"buttonType\":\"primary\",\"fontFamily\":\"regular\",\"label\":\"Configura tu pack\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/mimovistar/configurador\",\"width\":\"double\",\"height\":\"normal\",\"className\":\"button-configura\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"Televisi\u00f3n\",\"componentName\":\"\",\"componentContent\":\"Configura tu pack\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentPerso\":\"\"}}},\"creativityData10\":{\"creativityName\":\"CMS-GP-HOME-MOVILES-DISPOSITIVOS-LIBRES\",\"creativityId\":\"4994267107033088\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-MOVILES-DISPOSITIVOS-LIBRES\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"dispositivos-libres\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentPerso\":\"none\"},\"Information-Card\":{\"Text-0\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":2,\"size\":\"title04\",\"text\":\"Dispositivos libres\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-bold\",\"className\":\"title\"},\"Item-1\":{\"Glyph-1\":{\"id\":\"check\",\"width\":\"18px\",\"height\":\"18px\",\"color\":\"blue\"},\"Text-1\":{\"icon\":\"tick\",\"description\":\"Caracteristica 1\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title06\",\"text\":\"Financiaci\u00f3n hasta 36 meses\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-regular\"}},\"Item-2\":{\"Glyph-1\":{\"id\":\"check\",\"width\":\"18px\",\"height\":\"18px\",\"color\":\"blue\"},\"Text-1\":{\"icon\":\"tick\",\"description\":\"Caracteristica 2\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title06\",\"text\":\"Env\u00edo gratis\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-regular\"}},\"Item-3\":{\"Glyph-1\":{\"id\":\"check\",\"width\":\"18px\",\"height\":\"18px\",\"color\":\"blue\"},\"Text-1\":{\"icon\":\"tick\",\"description\":\"Caracteristica 3\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title06\",\"text\":\"Nuevos y reacondicionados\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-regular\"}},\"CustomLink-1\":{\"title\":\"Tienda electr\u00f3nica\",\"className\":\"store-link\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/dispositivos\",\"Icon\":{\"id\":\"\",\"width\":\"16px\",\"height\":\"16px\",\"color\":\"blue\"},\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentProduct\":\"movil\"}}},\"Carrusel\":{\"Slide-1\":{\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet + m\u00f3vil + tv\",\"width\":151,\"height\":151,\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/nueva-home/mod-libres-01.jpg\",\"className\":\"device-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"size\":\"title05\",\"text\":\"M\u00f3vil\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/movil/moviles\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentProduct\":\"movil\"}}},\"Slide-2\":{\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Fibra, m\u00f3vil y tv\",\"width\":151,\"height\":151,\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/nueva-home/mod-libres-02.jpg\",\"className\":\"device-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"size\":\"title05\",\"text\":\"TV\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/smart-tv\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentProduct\":\"smart-tv\"}}},\"Slide-3\":{\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y televisi\u00f3n\",\"width\":151,\"height\":151,\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/nueva-home/mod-libres-03.jpg\",\"className\":\"device-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"size\":\"title05\",\"text\":\"Tablet\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/tablets\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentProduct\":\"tablets\"}}},\"Slide-4\":{\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Movistar internet movil y televisi\u00f3n\",\"width\":151,\"height\":151,\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/nueva-home/mod-libres-04.jpg\",\"className\":\"device-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"size\":\"title05\",\"text\":\"Smartwatch\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/smartwatches\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentProduct\":\"smartwatch\"}}},\"Slide-5\":{\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y tv movistar\",\"width\":151,\"height\":151,\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/nueva-home/mod-libres-05.jpg\",\"className\":\"device-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"size\":\"title05\",\"text\":\"Gaming\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/gaming/productos-gaming\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentProduct\":\"gaming\"}}},\"Slide-6\":{\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Ofertas internet, m\u00f3vil y tv\",\"width\":151,\"height\":151,\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/nueva-home/mod-libres-06.jpg\",\"className\":\"device-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"size\":\"title05\",\"text\":\"Port\u00e1til\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/portatiles\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentProduct\":\"portatil\"}}},\"Slide-7\":{\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Oferta fibra, m\u00f3vil y tv\",\"width\":151,\"height\":151,\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/nueva-home/mod-libres-07.jpg\",\"className\":\"device-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"size\":\"title05\",\"text\":\"Hogar\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/electronica-hogar\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentProduct\":\"electronica-hogar\"}}},\"Slide-8\":{\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Movistar\",\"width\":151,\"height\":151,\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/nueva-home/mod-libres-08.jpg\",\"className\":\"device-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"size\":\"title05\",\"text\":\"Pulseras de actividad\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/pulseras-de-actividad\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentProduct\":\"pulseras-actividad\"}}},\"Slide-9\":{\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet + m\u00f3vil + tv\",\"width\":151,\"height\":151,\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/nueva-home/mod-libres-09.jpg\",\"className\":\"device-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"size\":\"title05\",\"text\":\"Reacondicionados\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/reacondicionados\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentProduct\":\"reacondicionados\"}}},\"Slide-10\":{\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Fibra, m\u00f3vil y tv \",\"width\":151,\"height\":151,\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/nueva-home/mod-libres-10.jpg\",\"className\":\"device-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"size\":\"title05\",\"text\":\"Accesorios\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/accesorios\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentProduct\":\"accesorios\"}}},\"Slide-11\":{\"Image-1\":{\"insideContainer\":false,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y televisi\u00f3n\",\"width\":151,\"height\":151,\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/nueva-home/mod-libres-11.jpg\",\"className\":\"device-image\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"size\":\"title05\",\"text\":\"Ejercicio\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\"},\"CustomLink-1\":{\"target\":\"_self\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/ejercicio\",\"taggingInfo\":{\"componentPerso\":\"none\",\"componentVariation\":\"all\",\"componentProduct\":\"ejercicio\"}}}}},\"creativityData13\":{\"creativityName\":\"CMS-GP-HOME-EXPERIENCIA-MOVISTAR-NO-LOGADO\",\"creativityId\":\"6468335551381504\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-EXPERIENCIA-MOVISTAR\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"mimovistar\",\"componentVariation\":\"no-cliente\",\"componentPerso\":\"none\"},\"SectionDescription\":{\"Text-1\":{\"className\":\"title\",\"kind\":\"p\",\"size\":\"title01\",\"text\":\"Descubre el hogar Movistar\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-2\":{\"className\":\"sub-title\",\"kind\":\"p\",\"size\":\"title045\",\"text\":\"Conectado, seguro y con infinitas posibilidades\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Background-1\":{\"Image-1\":\"https://www.movistar.es/estaticos/home-next13/video-ecosistema-mobilex3.jpg\",\"alt\":\"Movistar\",\"Video-1\":\"https://www.movistar.es/estaticos/home-next13/ecosystem.compress.webm\",\"Video-2\":\"https://www.movistar.es/estaticos/home-next13/ecosystem.compress.mp4\"}},\"Item-Main\":{\"Glyph-1\":{\"id\":\"wifi-home\",\"kind\":\"m\",\"width\":\"27\",\"height\":\"27\",\"color\":\"WHITE\"},\"Text-1\":{\"className\":\"title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption03\",\"text\":\"Tu hogar\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"white\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\"},\"Card-1\":{\"Glyph-1\":{\"visible\":true,\"kind\":\"m\",\"id\":\"wifi-home\",\"width\":\"16\",\"height\":\"16\",\"color\":\"blue\"},\"Image\":{\"visible\":false,\"alt\":\"Movistar\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/imagenes/terminales-moviles/ficha-445/samsung-galaxy-a14-negro-01.png\"},\"Text-1\":{\"className\":\"title\",\"kind\":\"p\",\"size\":\"title02\",\"text\":\"Tu hogar\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"black\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Text-2\":{\"className\":\"className\",\"kind\":\"p\",\"size\":\"title02\",\"text\":\"Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipiscing elit, mi ornare venenatis nibh consequat eget fames suspendisse, eros litora gravida ultrices blandit orci. Ad nam etiam litora sociis laoreet nibh pretium accumsan cras, augue fringilla senectus eros quis nascetur congue magnis lobortis non, rhoncus per elementum quisque aliquet class ultrices et. \",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"black\",\"fontType\":\"font-bold\"},\"Button\":{\"type\":\"link\",\"text\":\"Me interesa\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"blue\",\"fontType\":\"font-regular\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/servicios-digitales\"}}},\"Item-1\":{\"Glyph-1\":{\"kind\":\"m\",\"id\":\"mando-juegos\",\"width\":\"16\",\"height\":\"16\",\"color\":\"BLUE\"},\"Text-1\":{\"className\":\"bubble-text\",\"kind\":\"m\",\"size\":\"caption03\",\"text\":\"Gaming\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"WHITE\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\"},\"Card-1\":{\"Glyph-1\":{\"visible\":true,\"kind\":\"m\",\"id\":\"mando-juegos\",\"width\":\"48px\",\"height\":\"48px\",\"color\":\"blue\"},\"Image\":{\"visible\":false,\"alt\":\"Internet + m\u00f3vil + tv\",\"src\":\"\"},\"Text-1\":{\"className\":\"title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"Gaming\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"BLACK\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-2\":{\"className\":\"paragraph \",\"kind\":\"p\",\"size\":\"caption01\",\"text\":\"Tu experiencia gamer al m\u00e1ximo nivel. Consolas, monitores, PC y\\naccesorios para gaming a precios imbatibles. Y acceso a cientos de juegos de\\nalta calidad con Game Pass.\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"GREY5\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Button\":{\"type\":\"link\",\"text\":\"Ir a gaming\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"blue\",\"fontType\":\"font-regular\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/gaming\"}}},\"Item-2\":{\"Glyph-1\":{\"kind\":\"m\",\"id\":\"escudo-seguridad\",\"width\":\"16\",\"height\":\"16\",\"color\":\"BLUE\"},\"Text-1\":{\"className\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption03\",\"text\":\"Seguros y finanzas\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"WHITE\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\"},\"Card-1\":{\"Glyph-1\":{\"visible\":true,\"kind\":\"m\",\"id\":\"escudo-seguridad\",\"width\":\"48px\",\"height\":\"48px\",\"color\":\"blue\"},\"Image\":{\"visible\":false,\"alt\":\"Fibra, m\u00f3vil y tv\",\"src\":\"\"},\"Text-1\":{\"className\":\"title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"Seguros y finanzas\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"BLACK\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-2\":{\"className\":\"paragraph \",\"kind\":\"p\",\"size\":\"caption01\",\"text\":\"Pr\u00e9stamos personales para lo que necesites con \\u003ca style='color:#019df4' href='https://www.movistar.es/particulares/movistar-money'\\u003eMovistar Money\\u003c/a\\u003e. Hasta 10.000\u20ac en 24/48h.\\u003cbr/\\u003e\\u003c/br\\u003e Y los seguros con las mejores coberturas para el \\u003ca style='color:#019df4' href='https://www.movistar.es/particulares/seguros-hogar'\\u003ehogar\\u003c/a\\u003e, \\u003ca style='color:#019df4' href='https://www.movistar.es/particulares/movil/servicios/seguro-movil'\\u003em\u00f3vil\\u003c/a\\u003e y \\u003ca style='color:#019df4' href='https://www.movistar.es/particulares/movil/servicios/seguro-dispositivos'\\u003edispositivos\\u003c/a\\u003e.\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"GREY5\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Button\":{\"type\":\"link\",\"text\":\"\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"blue\",\"fontType\":\"font-regular\",\"href\":\"\"}}},\"Item-3\":{\"Glyph-1\":{\"kind\":\"m\",\"id\":\"autentificacion-ok\",\"width\":\"16\",\"height\":\"16\",\"color\":\"BLUE\"},\"Text-1\":{\"className\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption03\",\"text\":\"Seguridad\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"WHITE\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\"},\"Card-1\":{\"Glyph-1\":{\"visible\":false,\"kind\":\"m\",\"id\":\"autentificacion-ok\",\"width\":\"48px\",\"height\":\"48px\",\"color\":\"blue\"},\"Image\":{\"visible\":true,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y televisi\u00f3n\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/ecosistema/bg-alarmas-360x247.jpg\"},\"Text-1\":{\"className\":\"title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"Alarmas\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"BLACK\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-2\":{\"className\":\"paragraph \",\"kind\":\"p\",\"size\":\"caption01\",\"text\":\"Elige y personaliza la alarma para casa que mejor se adapte a tu tipo de vivienda.\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"GREY5\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Button\":{\"type\":\"link\",\"text\":\"Ir a alarmas\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"blue\",\"fontType\":\"font-regular\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/movistar-prosegur-alarmas\"}}},\"Item-4\":{\"Glyph-1\":{\"kind\":\"m\",\"id\":\"moviles-y-dispositivos\",\"width\":\"20\",\"height\":\"16\",\"color\":\"BLUE\"},\"Text-1\":{\"className\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption03\",\"text\":\"M\u00f3viles y dispositivos\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"WHITE\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\"},\"Card-1\":{\"Glyph-1\":{\"visible\":true,\"kind\":\"m\",\"id\":\"moviles-y-dispositivos\",\"width\":\"48px\",\"height\":\"48px\",\"color\":\"blue\"},\"Image\":{\"visible\":false,\"alt\":\"Movistar internet movil y televisi\u00f3n\",\"src\":\"\"},\"Text-1\":{\"className\":\"title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"M\u00f3viles y dispositivos\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"BLACK\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-2\":{\"className\":\"paragraph \",\"kind\":\"p\",\"size\":\"caption01\",\"text\":\"Accede a las mejores ofertas en dispositivos libres.\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"GREY5\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Button\":{\"type\":\"link\",\"text\":\"Ir a m\u00f3viles y dispositivos\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"blue\",\"fontType\":\"font-regular\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/dispositivos\"}}},\"Item-5\":{\"Glyph-1\":{\"kind\":\"m\",\"id\":\"tv-contenidos-audiovisuales\",\"width\":\"16\",\"height\":\"16\",\"color\":\"BLUE\"},\"Text-1\":{\"className\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption03\",\"text\":\"Televisi\u00f3n\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"WHITE\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\"},\"Card-1\":{\"Glyph-1\":{\"visible\":true,\"kind\":\"m\",\"id\":\"tv-contenidos-audiovisuales\",\"width\":\"48px\",\"height\":\"48px\",\"color\":\"blue\"},\"Image\":{\"visible\":false,\"alt\":\"Internet, m\u00f3vil y tv movistar \",\"src\":\"\"},\"Text-1\":{\"className\":\"title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"Televisi\u00f3n\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"BLACK\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-2\":{\"className\":\"paragraph \",\"kind\":\"p\",\"size\":\"caption01\",\"text\":\"La oferta m\u00e1s completa de TV. Todo el f\u00fatbol, deportes, F\u00f3rmula 1 y Moto GP con DAZN, cine y series con contenidos exclusivos de Originales de Movistar Plus+, Disney+, Netflix...\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"GREY5\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Button\":{\"type\":\"link\",\"text\":\"Ir a televisi\u00f3n\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"blue\",\"fontType\":\"font-regular\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/movistarplus \"}}},\"Item-6\":{\"Glyph-1\":{\"kind\":\"m\",\"id\":\"conexiones\",\"width\":\"16\",\"height\":\"16\",\"color\":\"BLUE\"},\"Text-1\":{\"className\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption03\",\"text\":\"Comunicaciones\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"WHITE\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\"},\"Card-1\":{\"Glyph-1\":{\"visible\":true,\"kind\":\"m\",\"id\":\"conexiones\",\"width\":\"48px\",\"height\":\"48px\",\"color\":\"blue\"},\"Image\":{\"visible\":false,\"alt\":\"Ofertas internet, m\u00f3vil y tv \",\"src\":\"\"},\"Text-1\":{\"className\":\"title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"Comunicaciones\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"BLACK\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-2\":{\"className\":\"paragraph \",\"kind\":\"p\",\"size\":\"caption01\",\"text\":\"\\u003ca style='color:#019df4' href='https://www.movistar.es/particulares/mimovistar'\\u003eConfigura tu pack\\u003c/a\\u003e y elige lo que necesites: fibra, m\u00f3vil con 5G+, televisi\u00f3n y un dispositivo incluido.\\u003cbr/\\u003e\\u003c/br\\u003e Si solo quieres internet, consulta nuestras \\u003ca style='color:#019df4' href='https://www.movistar.es/particulares/internet/tarifas-internet'\\u003etarifas de fibra\\u003c/a\\u003e con la mejor red y cobertura.\\u003cbr/\\u003e\\u003c/br\\u003e Si solo quieres m\u00f3vil, consulta nuestras \\u003ca style='color:#019df4' href='https://www.movistar.es/particulares/movil/tarifas-moviles'\\u003etarifas m\u00f3viles\\u003c/a\\u003e con velocidad ultrarr\u00e1pida 5G+.\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"GREY5\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Button\":{\"type\":\"link\",\"text\":\"\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"blue\",\"fontType\":\"font-regular\",\"href\":\"\"}}},\"Item-7\":{\"Glyph-1\":{\"kind\":\"m\",\"id\":\"sol\",\"width\":\"48px\",\"height\":\"48px\",\"color\":\"BLUE\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption03\",\"text\":\"Energ\u00eda\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"WHITE\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\"},\"Card-1\":{\"Glyph-1\":{\"visible\":false,\"kind\":\"m\",\"id\":\"sol\",\"width\":\"48px\",\"height\":\"48px\",\"color\":\"blue\"},\"Image\":{\"visible\":true,\"alt\":\"Oferta fibra, m\u00f3vil y tv\",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/ecosistema/bg-energia-360x247.jpg\"},\"Text-1\":{\"className\":\"title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"Energ\u00eda\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"BLACK\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-2\":{\"className\":\"paragraph \",\"kind\":\"p\",\"size\":\"caption01\",\"text\":\"La energ\u00eda solar pensada para ti. Ahorra en tu factura de la luz desde el primer d\u00eda.\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"GREY5\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Button\":{\"type\":\"link\",\"text\":\"Ir a energ\u00eda\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"blue\",\"fontType\":\"font-regular\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/placas-solares\"}}},\"Item-8\":{\"Glyph-1\":{\"kind\":\"m\",\"id\":\"electrocardiograma\",\"width\":\"16\",\"height\":\"16\",\"color\":\"BLUE\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption03\",\"text\":\"Salud\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"WHITE\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\"},\"Card-1\":{\"Glyph-1\":{\"visible\":false,\"kind\":\"m\",\"id\":\"electrocardiograma\",\"width\":\"48px\",\"height\":\"48px\",\"color\":\"blue\"},\"Image\":{\"visible\":true,\"alt\":\"Movistar \",\"src\":\"https://www.movistar.es/estaticos/Personalizacion/imagenes/particulares/home/ecosistema/bg-salud-360x247.jpg\"},\"Text-1\":{\"className\":\"title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"title05\",\"text\":\"Salud\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"BLACK\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Text-2\":{\"className\":\"paragraph \",\"kind\":\"p\",\"size\":\"caption01\",\"text\":\"Reloj asistencia 24h, con GPS, detector de ca\u00eddas y bot\u00f3n de ayuda. Tanto dentro como fuera de casa.\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"GREY5\",\"fontType\":\"font-regular\"},\"Button\":{\"type\":\"link\",\"text\":\"Ir a salud\",\"size\":\"caption01\",\"color\":\"blue\",\"fontType\":\"font-regular\",\"href\":\"https://www.movistar.es/particulares/salud/reloj-personas-mayores\"}}}},\"advantages\":{\"creativityName\":\"CMS-GP-HOME-VENTAJAS-LOGADO-NOLOGADO\",\"creativityId\":\"5447787333550080\",\"activityName\":\"CMS-GP-HOME-VENTAJAS\",\"taggingInfo\":{\"componentProduct\":\"none\",\"componentVariation\":\"none\",\"componentPerso\":{\"phCode\":\"\",\"promoCode\":\"\",\"prodCode\":\"\",\"levCode\":\"\",\"movCode\":\"\",\"posCode\":\"\",\"defCode\":\"\",\"webCode\":\"\",\"control\":\"\",\"userType\":\"\",\"modelType\":\"\",\"recomType\":\"\",\"srvCode\":\"\",\"value\":\"\",\"businessClusters\":\"\",\"versionTest\":\"\"}},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"text\":\"\u00bfPor qu\u00e9 elegir Movistar?\",\"size\":\"title01\",\"level\":2,\"color\":\"black\",\"fontType\":\"font-bold\",\"align\":\"center\",\"className\":\"advantages-section-title\"},\"Advantage-1\":{\"Glyph-1\":{\"id\":\"conexiones\",\"kind\":\"m\",\"width\":\"48px\",\"color\":\"blue\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"text\":\"L\u00edder en conectividad\",\"size\":\"title05\",\"color\":\"#031A34\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\"},\"Text-2\":{\"description\":\"description\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption01\",\"text\":\"Movistar te garantiza la mejor calidad de conexi\u00f3n de banda ancha del mercado.\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\",\"className\":\"text-content\"}},\"Advantage-2\":{\"Glyph-1\":{\"id\":\"check\",\"kind\":\"m\",\"width\":\"48px\",\"color\":\"blue\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"text\":\"Calidad garantizada\",\"size\":\"title05\",\"color\":\"#031A34\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption01\",\"text\":\"Movistar tiene el menor volumen de reclamaciones y aver\u00edas de todos los operadores de \u00e1mbito nacional.\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\",\"className\":\"text-content\"}},\"Advantage-3\":{\"Glyph-1\":{\"id\":\"llamadaespera\",\"kind\":\"l\",\"width\":\"48px\",\"color\":\"blue\"},\"Text-1\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"heading\",\"level\":3,\"text\":\"Resoluci\u00f3n r\u00e1pida de incidencias\",\"size\":\"title05\",\"color\":\"#031A34\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\"},\"Text-2\":{\"description\":\"Title\",\"kind\":\"span\",\"size\":\"caption01\",\"text\":\"Si algo sucede, somos el operador m\u00e1s r\u00e1pido en reparaci\u00f3n de aver\u00edas porque eres nuestra prioridad.\",\"lineHeight\":\"regular\",\"color\":\"grey6\",\"fontType\":\"font-regular\",\"align\":\"center\",\"className\":\"text-content\"}}}},\"__N_SSG\":true},\"page\":\"/\",\"query\":{},\"buildId\":\"2685\",\"assetPrefix\":\"https://prod.cms.col.movistar.es/next13/particulares\",\"isFallback\":false,\"dynamicIds\":[4195,9138,3886,1745,5670],\"gsp\":true,\"scriptLoader\":[]}"
}